如果失敗 香港依幾個月發生既事會唔會三十年後從歷史上被抹去

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

辛苦巴打努力推